港島杜牙根邊間好同平

睇左牙醫
有2隻牙要杜 話杜一隻要10000 牙套9000
有冇邊度平啲 手勢又唔錯
利申 好撚驚痛

杜門牙？
早幾個月喺荃灣杜隻大牙好似4800+3000

係啊 杜門牙
杜門牙貴啲架?

咁貴？

我幾年前杜過一隻連牙套唔使一萬，個牙醫叫黃達志喺銅鑼灣，不過唔知有無加價

門牙？蛀左定整親㗎？

2隻都崩左,諗住冇痛就冇去睇
之後有一隻蛀左,牙醫話2隻都死左
杜牙根痛唔痛架?

杜牙根成萬蚊好貴喎
筲箕灣有間仁濟牙科可以試下

佐敦周林x醫生，可以打去問吓呢間好平

痛到癲 撩下撩下 不過可以打麻醉針 打果下都好痛

哇 唔撚係掛..
打完麻醉針都痛

打針果下好痛 打完好快無感覺

咁都好啲

嗰種痛係冤住赤赤哋嘅痛，不過都係一陣唧

唔該晒你啊!
去左你講個間睇，好似唔錯
比想像中唔痛，淨係打麻醉個下痛

唔使客氣呀
你好好保護啲牙啦，痛還一件事，最慘係荷包好傷呀

真係要好好保護啲牙
希望之後冇後遺症啦

樓主係咪去咗黃達志到睇貴唔貴！

係啊
都幾貴 不過個牙醫好似唔錯
杜一隻要6800 大牙唔知會唔會更貴
牙套4000-8000 睇你揀咩材料 (應該可以唔喺個度做)